今次真係一言驚醒謝天華 靈異月餅

唔怪得咁熟面口

買咗盒比外母

佢黑我面

十萬個激嬲外母嘅理由系列

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

哇屌 好撚不安

十連左

十連都唔係甘難姐

你啲陰司紙係咪假架 最細唔係五千萬咩？一百下面買個蘋果都買唔到

你自己 Google下冥紙都有啦

個個皇帝都一9樣咖啦

呢個唔係閻羅王？

甘你老母

點解樓主會收埋咁多張陰司紙

買嘢食

又有公關災難

巴打都儲咗幾多錢喎

其實陰司紙個條佬係乜水黎
大財主？地獄揸fit人？定係祭祖皇帝

同一間品牌黎，不過係子母公司唔同名同出唔同產品姐。

閻羅王

好食到升天

即刻燒撚左佢

一向呢盒月餅都係燒比先人食
你地自用架？

甘你老母咩

地府啲通漲好嚴重

食剩嘅奇華可以攞黎燒

正評比你開心大發現
甘你老母

其實我想問點解係一言驚醒謝天華

一死以謝天華就聽過

係一言驚醒洛克人

lm

一言驚醒謝天華

咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁咁

我自罰copy 100次

好 代你祖先多謝你

忽然諗到點解會煲蠟..